[ 泯 滅 人 性 ] 到 底 黑 警 憑 咩 覺 得 自 己 仲 係 代 表 正 義 ？

今日有警察鬧示威者「乞衣、垃圾、社會敗類」，鬧佢地破壞社會

同黑社會合作，扮示威者對冇反抗力既人開槍，然後私自執行酷刑，唔跟警例，目無法紀想點就點，見人就打，周圍撩交打，呢啲咪警察口中既正義囉

睇下下面，淨係新聞標題都已經多到可以出書，佢地到底憑咩角度覺得自己仲係正義？佢地係咪有精神病？定係已經洗壞左個腦

612 【引渡惡法】瘋傳射催淚彈片段 疑似差人：睇到都開心

612 警違法用武 多人頭中彈

612 警擸磚掟鐵枝 辱罵示威者

612 警挑釁牧師：叫耶穌見我

721 元朗無警時分 黑幫喪毆途人

721 指揮官拍膊與黑幫論形勢

721 元朗恐襲800白衣人行兇 僅兩男控暴動罪

721 警終認可實時看港鐵站CCTV - 睇住白衫人打人

811 飛虎扮示威者挑打鬥再拉人

811 頜骨全碎毀容 醫生轟謀殺

811 多區民居中招 警射入葵芳站 催淚彈恐襲

811 警涉濫權 限醫生每日診示威者一次

811 警剝光女被捕者 搜身凌辱

警酷刑虐被捕大叔 投訴兩月無進展 開記招即拘三警

「本人（姓名），謹以至誠作出宣言（或，謹向全能之主發誓），本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。」

香港警察，知法犯法，敵視市民，破壞法治

Push

蓋世太保

可能我唔識讀心術所以唔理解佢地既思路啦

利申: U grad

垃圾職業 正常少少既人都考到

有冇讀psyco或者精神科醫生可以答一答POPO到底係用邊種思考模式？

因為佢代表法律 （佢覺得）

快啲請美軍嚟

路西法效應+史丹福監獄實驗混合版

佢哋已經有精神病啦

明明大家都係香港人，都係用同一套教育制度長大，點解佢地會覺得傷害和平示威既人係一件開心既事，會覺得自己仲係執行緊正義？

錯 係愈唔正常覺考到
有frd見工見好多份都唔收 包括其他紀律部隊
pc仔就1take pass

好遺憾佢哋已經過咗底線不分是非黑白

唔好話你讀U唔明
我智商同班狗一樣都唔明

利申毅進仔

黑蛇集團已經被人嚴重洗晒腦. 唔撚會有得救的

所以話人真係要努力讀書

特區公安攪錯左自己係皇家香港警察

樓主可以諗下政府點解要請毅進仔做警察

SIR THIS WAY PLEASE

黑警就係司法破壞者

低智商容易d控制

因為洗左腦LOR。

EXACTLY

仲唔明？
警察學堂等於再教育營
正氣既反而考唔到

乜野成座樓燒晒
其實佢地睇既新聞同我地睇既係咪完全唔同

憑佢地無腦無良知無人性

趨炎附勢

呢四個字解釋曬

你諗下社會一班冇紀律既偽進仔係度咪仲危險

權力係會令人充昏頭腦，何況有埋武力

叫示威者曱甴個下你都知洗晒腦

仲問

死撐咋
唔通同你講為份糧咩

入班嗰陣已經洗晒腦

其實作為一個有理性既人，比大規模人質疑一定會產生自我懷疑。
咁你可以當黑警得翻兩種人：
1）自我肯定
2）漠不關心

自我肯定方法係不斷自我催眠對方錯從而增加自己內心對自己的肯定，催眠包括拒絕溝通理解、眨低對方、浸在同溫層、顯示權威（而家明顯係用武力）、搵藉口（攞維持秩序做藉口掩飾自己任意妄為的惡行）。以上情況套在示威者身上並不適用：因為無大規模質疑因此無自我懷疑。咁好明顯當再次被質疑個陣就會情緒激動，因為自我肯定價值被否定，所以會做出不乎專業形象既事情。

至於另外一種人就係唔好搞到我份糧基本上你可以話佢無人性（唔代表佢實際惡行比一嚴重）

一般而言佢地係以「正義感」作心理鼓勵自己去危險地方，是故當「正義感」被愚用個陣就會信心爆膨咁做無人性既行為。

利申：非心理專家，純粹用「欺凌者」本身概念去思考

去到邊都比人屌仲可以咁有自信

仲唔還拖七撚過支那豬

佢地依班智商 低過正常人嘅垃圾
唔識思考 易洗腦 又可以隨時當垃圾咁掉走佢地
同班藍絲一樣 大多數都係唔識思考嘅垃圾
所以咪會搞成咁

白衫briefing時講囉

成班狗隻都唔知邊個出糧俾佢地

搵得2萬4叫人乞衣 哪兒來的自信
d女又係on9 窮到咁都肯俾佢屌

高智商的話
中學六年無返過一日學都唔使讀毅進啦

話你知點解警察濫權嘅主要原因係因為班賤格警嫂

而加係講緊俾班冇紀律既毅進仔陀槍喎

仆街黑警已經不知所謂

1/9 同我拆撚曬d燈柱佢！全部鋸斷佢！

解散警隊 全數入獄

X2⃣️

佢地自己呃自己
成堆圍爐

睇黎佢地嚴重缺乏自尊

真心唔想兄弟姊妹又比人拉去酷刑同性侵犯
大家諗諗如果日頭遊行只有和理非好唔好？

咪就係

以前比示威者屌就正常啦而家搞搞下區區都比街坊屌都仲可以行出黎撩交打呢下先好野

全部都冇得救 成班恐怖分子黎
一定要清算呢班人渣敗類 黑警如果要懺悔要認錯要洗白
留返係監獄慢慢洗啦你老母

正義？ 照下你個狗樣先啦

google下先

人無恥便無敵

曹操收編咗黃巾賊都要佢哋守軍法啦
毅進警察又唔識字
白衫又中意煽動佢哋情緒

晨早比人洗晒腦 殺紅了眼
難聽啲講句再下個轉捩點係是但一邊有人受傷死個陣 到時兩邊都會再升級

依家見佢地咁燥其實係已經懷疑緊 開始不安
但要保護自尊所以係咁踩人抬高自己
可惜呢種方法keep唔到好耐 之後幾年一直做過街老鼠 叫外賣都唔敢 仔女又可能俾人杯 唔知精神咁脆弱既頂唔頂得順大家記住要幫下警察

因為佢哋長期訓練同黑社會打交度 除咗用暴力已經諗唔到其他方法令人支持自己可悲

又唔知自己比上頭賣豬仔

黑警:有藍絲廢老支持我地

人一藍

見到琴日條人鏈成功咗
今日嬲嬲豬

點解撐狗會得丁屎咁多人
屌狗會就閒閒地都十萬以上

文宣！

推

因為啲警餿話佢係，佢地就信到十足

黑社會就係正義

我都學歷唔高
一樣完全唔明白點解佢地會咁

黑警落地獄

同黑警勢不兩立

泯滅人性

參考Black Mirror Men Against Fire

係咪去左個平行時空 定撞野

0EQ嘅狗

一班洗左腦剩係識聽命令既人
你覺得佢地仲有自己思想咩

你班黑警夠知法犯法啦
有咩資格批評人 唔好笑撚死人啦

巴打不如問下差佬frd佢地點解仲會覺得呢幾個月做緊既壞事係執行正義?

笑左 咪就係佢口中嘅乞衣交税出糧比佢囉 傻鳩

乞衣
打完人 反哂面 仲要人地出糧比你 唔撚知醜 死乞衣

垃圾
低學歷 字都唔識多個 I am not background 做野唔諗後果 死垃圾

社會敗類
身為執法人員 同黑社會同流合污 生活係文明社會 帶頭破壞社會安寧 泯滅人性 世界毒瘤

真係幾似

今日見有巴打話不如申請禁制令限班POPO必須當值時出示警員編號，唔知有冇得限埋佢地一定要守警例同法律 (雖然本身都應該要遵守)

咁鍾意申請禁制令，我哋又申請禁制令

懶人包

洗哂腦 真係教育營黎

學堂 朋輩 同溫層

皇家香港警察

香港警察

比人洗腦

save

速龍隊一定唔止 2.4萬

全部飛虎, 機場特警

佢地想建立一支冇血性既軍隊

你傻啦，話代表正義呃人嘅啫。

以經變咗過街老鼠屎好耐

仲好意思話人扮街坊
根本依家係街坊都會反你

佢地其實係不停將defence mechanism 放大黎用 因為佢地成日比人屌比人當過街老鼠 所以佢地比人鬧嘅時候 就會出現displacement同埋rationalisation

香港政府 是類似晚清咁

晚清 果班湘軍/淮軍 是鎮壓農民既主力
但佢地軍紀極差, 每經過一條村就搶劫 強姦

光復香港 時代革命！

你地係無良知既打手炸

社會有你地 先係不幸

佢地相信力量就是正義

自我安慰，香港公敵！

家陣香港警察 真係比大陸公安 仲痴線

大陸公安 雖然無良心, 但佢地一向hae底, 唔關自己事既野唔會去理
有時間不如留係公安局 打牌/訓教

但香港警察 已經當左示威者是仇人咁, 一定要對示威者 趕盡殺絕咁既款
根本是多撚餘

拎住槍就係正義

Chinazi 賤撚過日本侵華

有咩比毅進更垃圾

唔好當班過街老鼠係有思想嘅先得

不嬲都唔係黑警失控 係上頭俾佢咁做，叫佢咁做，話佢知殺死啲示威者就係英雄。佢哋係慣咗聽order，而根本政府就洗哂腦讚佢地咁做係叻。

呢個恐怖主義，禁聲計劃嚟，班無腦過街老鼠係受控地咁做

所以唔單叫黑警還眼同死全家，係叫個政權

憑佢地張毅進文憑

要知道打你 用武力等你驚 呢個根本就係上級命令

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-約45傷1命危
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者：（後腦及四肢）左腳和右手「8成肌肉斷咗，腳掌係完全郁唔到。」後腦須縫6至7針，左手指骨關節無法握緊拳頭，全身瘀傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;要認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

一班毅進仔鬧大學生係社會垃圾

係愈唔正常覺考到 中學d黑社會 成績最差 最冇品入曬去

千祈唔好咁睇得起班人嘅智商
上面有ching講路西法效應

佢哋本來就唔係個個讀得書多
洗腦訓練加自己人群體社交壓力，日日塘水滾塘魚
意志力好強先可以做狗仲維持正常人嘅意志

係真係好垃圾

好多黑警少年時都係邊緣青年

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

黑警

毅進仔以為自己好叻,但連5條2個冇,智力都有問題既情況下叫人做垃圾

如果 警隊抱負、目標及價值觀 係一張評分表既話，由612到今日基本上已經扣到0分

同意

為份糧走去開槍打人地個女/仔，催毀人地既一生，呢下真係好冷血，佢地根本唔配做香港人

我地贏，佢地就仆街冚家剷
相反，佢地贏，我地下場一定悲慘

所以佢地依家係會不斷不擇手段

班差佬影衰哂其他毅進仔，個班讀毅進又係正常既香港人真係多得佢地唔少

唔介意美軍大屠殺 殺晒啲廢老+黑警
警署變黑警集中營
黑警落地獄啦

班狗話自己都有份交稅個下先好笑
交個少少就咁串嘴，唔講仲以為佢地有份幫香港賺錢

Chinazi操縱嘅走狗

特別係班人同時又好底EQ，控制唔到情緒就亂咁發爛渣

黑警死全家

多謝巴打提一提，下次見到警察又黎搞事應該嗌：

香港警察，知法犯法，不知所謂

到底我地點解仲可以用正常思維諗對家

已經冇聯絡block7左佢

有咩咁叻 係社會上乜工都做唔成學歷又低既先做popo
甚至乎白衫popo都係大學生入面最渣果啲
真正no stake既係呢班人

著住套制服就覺得自己係英雄

POPO都入夜之後會交更比黑社會

槍槍打頭 俾洗腦

班狗只可以催眠自己係正義
如果唔係會崩潰

人不要面，天下無敵

香港警察
呑槍自殺

我反而明喎 因為做人要聽爸爸媽媽上司的話
我見到你地班大學生識得用腦諗野我好唔高興

利申:小六畢業

仲話人乞衣、垃圾、社會敗類
警犬跟本就係等於廢青，係社會最底層
如果唔係狗屋呢d垃圾收容所肯收留佢地
班毅進仔可以做咩，去掃街定執垃圾

Our Common Purposes:
Upholding the rule of triad society;
Executing the order of triad society;
assisting triad society to beat taxpayers;
Safeguarding and protecting the life and property of triad society;
Working and partnership with the triad society;
Striving for excellence in what chairman Xi ordered us to do;
Destroying public confidence in the Force

越讀得多書越冇地位呀
你睇下樹根 中英數電腦都唔識 先可以做到垃圾會議員

豈有此理
香港地
錯的説成對
對的變成錯

佢地既支持者得返一班要比錢請返黎既無知阿嬸同咸濕伯父
好慘

例子：今日圍港台搞記者既廢老

佢地未收齊錢啫

啱！

江湖新秩序

呢班:高汁人士
後生啲個啲全部廢柴

青山病人都正常過佢地

毅進仔係放棄思考嘅一群，淨係識拎起支炮威，真正社會垃圾

其他黃絲非警既毅進仔真係好慘

好簡單 三個字
冇後果
自己諗下點解
有咩犯法野如果冇後果你會想做
人肉沙包任出氣

睇開呢條channel
高汁

對男就係殺人犯，對女就強姦犯咁樣真係好恐怖

其實權力好虛幻，你覺得佢有就有，你覺得佢無就無，就好似你覺得政府已經無權力管理我地，政府就已經失去左佢既權力，而你覺得警察再無權力執法，佢地就係無左權力。

公權力，係大眾既信任而形成，例如因為我地相信警察，所以賦予警察執法既權力，而當我地唔再相信警察，佢地就會失去權力。

希望大家突破心理關口，你只要相信警察係無權力佢就係無，佢都只係一個普通人
大家要一齊反惡勢力，唔好再呆望手足俾人拉.....真係要救人唔好再俾佢地無理拉人，如果你覺得企係旁邊嘈佢地，佢地就會唔拉人，sorry...佢地只會愈拉愈多，因為佢地知我地唔肯郁佢地

呢排日日都有大事發生，變左好多重要既事好容易遺忘，呢個post同時幫大家回帶哂過去3個月既事

好現實咁講 錢同福利令佢地做呢份工
咁既然做咗 理所當然咁加啲光環俾自己 令自己愧疚感少啲

多謝

呢個真心要推

佢地從來冇代表過正義

佢地只係食狗糧，幫林奠打反對派既狗隻

屌佢咪又係為份糧做狗
扮咩清高
做狗先决條件就係無腦同易控制

香港警察係全港最大黑社會

速龍咁醒721去撚晒邊啊

收緊幾皮人工就係正義

學生秋黃咁講
冇人係覺得自己係壞人
啲黑警心入面已經洗晒腦自己先係啱

話明係狗
就緊係聽主人話啦

佢地覺得示威者唔係人

就會合理化所有違法既野

等於超人打死怪獸，從來無人替怪獸傷心

pish

其一佢地真心覺得示威有錢收
其二有班真心為左打沙包
其三係做得耐上頭個個搞到就算少黃都滿手鮮血，而家做既野係唯一同溫層
其四就係心水清既事到如今已經上左賊船，唔輸得，因為一輸=被清算
結論：做人做狗有得揀，揀得做狗就唔駛對佢地有同理心

大家都覺醒左好多！

只係覺得唔可以再眼白白望住有手足被拉，係時候行多一步反擊，連拘捕權都唔可以俾佢地

痴撚線 完全係做上腦

全港都係鬧你狗 垃圾 咒你死全家姐

佢哋一定要還

push

所以佢地將示威者用黎發洩

[有片]824被捕手足比畜生用棍兜面打

試下無左份糧 仲係咪伸張正義

因為佢地係藍絲狗，點會唔覺得自己係正義呀

有班警察毅進仔~人又廢又要威

中共統治下先會咁

因為中共需要「奴才」, 唔係「人才」

見佢地對頭開槍就知咩料

[有片]824被捕手足比畜生用棍兜面打

核彈！今日放嘅TG 有山埃！！有片有機驗

條channel 而家做緊直播，有時間可以去睇下

721 811

咁有禮貌

黃絲非警毅進仔多得班POPO唔少

邊個支槍最大就係正義

成段野淨係記最尾個句，仲要唔識判齗咩係合法命令

多謝巴打一次過有整合回帶，呢排日日都有新野真係好容易miss左重要野

612 721 811 820

智力係咩情況下先可以5條2都冇 讀屎片的
冇腦都算 仲要冇品 冇人性 無恥就係無敵

明顯佢地都搵唔到理由去支持自己所做嘅事, 所以佢地只可以透過不斷否定示威者去催眠自己.....

i am the law
秒你個topic

英文唔多好，劣改
請搵人修改

中學嗰陣係周圍欺凌人，讀唔成書嘅mk仔，
依家有少少權力，上頭又鼓催打人，本身個人智商低，仲唔即刻上晒腦咩

發假誓既全部落地獄

成班社會垃圾入去做黑警

以為申張正義好威威

但歷史話我地知 無論贏定輸

黑警一定最快被清算

成班警察都係蛀米大蟲 平時少少野都幫唔到手 無鬼用 垃圾 正人渣

#Chinazi
#GESTAPO

啲狗真係以為誰大 誰惡 誰正確？

好多人都唔知有呢啲事
啲無時刻開注嘅人更加唔知
我想個個都知道 無論係藍定黃定中立
麻煩大家幫手spread俾朋友家人同事又或者痴連儂牆
我遲啲會再更新
可能會開post再整合
因為回覆字數有限
好難再加嘢入去

各位手足，加油

人地汽油彈唔係掟平民 係掟你班on9啫
所以一般市民都唔驚示威者淨係驚你班on狗9

報應呢家野 好快搵到上門

諗起個gif

以為正義代表
其實老鼠

真

我有一點唔明：藍衫嘅毅進仔白痴，容易俾洗腦，呢個比較易明。但白衫嘅督察級或以上，都有大學學歷，呢班又點理解好呢？

?

呢個我都唔明

咁係因為香港人真係無撚用到一個點
打不還手，只識鳩叫口號，還拖都唔敢唔當你狗咁打有幾奇？
你試下次次示威成班人圍毆到幾隻狗殘廢，全除衫吊起比人影相
下次唔會行去屌你垃圾，你行近兩步佢地都賴住屎走啦

裝睡的人叫不醒
成班圍爐打飛機覺得自己正義使者

因為佢地有無限權力

你以為有大學學歷 就唔會被洗腦??

會唔會被洗腦, 主要係睇個人意志 堅唔堅定

警察不嬲三低先做
低智商低情商低抗逆能力

黑色廢警

up

警犬，可恥

呢個真

佢地個同温層仲勁過我地，一日到黑loop埋d資訊都係話示威者幾衰。佢哋覺得傳媒因為要為銷量一定會影d反對佢地既相，最緊要佢地一定講一句，政府都撐我地點會係錯

推到有警察答為止

推 香港警察 正一垃圾
解散警隊

佢地有思考能力就唔會做狗啦

洗腦洗到深藍

推到有差佬答

報導都出晒唔少示威者職業
大把人係專業人士有份正當工作
前線連醫生機師都有
人工學歷都屌打你班垃圾
憑咩睇唔起示良者？

設計對白：我冇資料 答你唔到

迷

但好多連登仔都冇信心入到去唔會被洗腦

香港警察，邪惡賤格，為害人間，不如＿＿

洗曬腦啦

佢地唔會諗點解係咁俾街坊屌，又屌俾記者針對

已經將執法同私仇混合咗

對敵人仁慈=對自己殘忍

dklm

班差佬日日做埋啲咁折墜既野遲早有報應

佢地日日去到邊區都比人屌老母都唔肯返醒

香港警察 污糟垃蹋

#300

吔屎啦黑警，只係一群讀書唔成但擁有權力嘅垃圾，佢哋冇足夠智慧辨認善與惡，高薪厚職咪做囉，你睇記者會班高層啲水準啦，日日擘大眼講大話，歪理指鹿為馬，日日當香港人白痴，善與惡我相信大部分地球人都識分
覺得自己代表正義？解釋吓各行各業差人係犯罪之冠先啦，正係老母咩！

上頭話乜就乜 政府話殺啦打啦 就覺得自己做到就好叻架喇

都話明過街老鼠咯 唔好期望佢地識判斷

有支槍

冇腦嘅人揸槍真係好危險

唔知班POPO有冇照過鏡

Stanford prison experiment

佢地覺得自己高薪厚職，我地呢班廢青曱甴就個個稅都未交過，睇我地唔起
簡單啲講句：以為自己好撚勁

好仔唔當差
當差正仆街

所以話比班控制唔到自己既黑警黎守住社會真係好危險

仲有問示威者交幾多錢稅

係咪代表香港警察淨係服務D交得多稅既人?

其實而家己經冇哂公信力，佢地去到邊都比人屌，人見人僧

凍薪就好笑

3萬個老黑

香港警察 社會垃圾

話明警黑合作，佢地負責上環，鄉黑負責元朗

仲大大聲咁話自己都有份交稅個下先好撚野

佢地覺得所有市民都係敵人
就算只係路過既市民都當佢係殺人犯示威者咁打

黑警:雖千萬人吾往矣，但我地冇做錯到，我就係正義
佢地全部都洗晒腦上晒頭

lucifer effect

黑警死全家
講完

黑警開支200億 屌你個閪200億呀
全香港薪俸稅收先四百幾億咋

數學既野

十連